笑死 蘋果幫CCTVB正名為偷食台

成班垃圾廢青偽人男男女女唔做野 日撚日偷食

支共CCTV : me too

講到成間電視台有陣咸魚味

d姦夫淫婦可以越撈越掂，恐怕都係得呢個電視台囉！